Como...
quiero...
de tal manera que...

Trafondo: summary de lo que se trata en lo que estan trabajando

Supuestos: lo que se asume

Alcance: lo que abarca

Fuera de alcance: lo que no abarca

Criterio de aceptación: escenarios y criterios

escenarios de la forma:

Dado...
Cuando...
Entonces...


Reglas de negocio: para regir límites

Notas de QA/DEV: 